【咪遲到】唔係曬冷都做冷氣軍師嘛？

今日2點鐘維園見

唔好同我講一個星期你就唔記得晒義士點樣比克警爆眼，點樣比佢地打到爆牙呀嘛？

如無必要 即刻出門口！

呢鋪一輸，就輸十年嫁啦

同埋，可以既話幫到係唔同台開post洗版，叫晒所有連登仔出黎，同全世界講我地唔再係金鐘連登仔！

出門口啦

金鐘連登仔威番次OK?

教埋大家著衫，黑衫黑褲最型係你

溫馨提示 帶多把扇，因為真係幾熱

著鞋啦喂

推

行啦喂

曬冷呀 唔一次過點叫曬冷呀

今日一齊去 一齊走

一定去

但我認為一輸就無以後

自己打字好無癮 有無人陪我推

你都有point, 唉

真。遲到切jj

屌就黎自己推左成版

推多兩推

行啦喂 蜈蚣都著好鞋啦

維園都唔爆唔好同我講咩光復香港

gogogogogo

點止十年
一輸香港實被人殖民
係輸成世

唔要輸呀

好少人呀仆街 係咪認輸呀？黎緊十年做豬呀？

遲到唔緊要 照出黎 唔屌你

成車地鐵都係黑衫
sorry, 真係遲到